醫學撚入

岩岩食左藥心跳加速訓唔到
隻手好痺 好想郁 個感覺唔識形容
點解會咁 好辛苦

隻手好似唔係我咁 但又好癢好想郁
唔郁會成身震

Go to a&e

又連登急症室

食左咩藥

高血壓
量下好喎

咳水 消炎 退燒 鼻水 好多種
醫生開

切咗佢

咩藥名 有冇跟足指示食

有衝動想 隻手好辛苦
個感覺好難受

有跟足 琴晚食都無事

有 theophylline , ventolin 或者 bricanyl durule 嘅就唔好再食住啦

本身咩病睇醫生？
有冇藥物過敏？
食之前有冇事？
冇就
藥力過應該就無事

有就要睇你本身咩病
同用咩姿勢訓覺

鬆氣管藥副作用會心悸，手震

一定知你咩藥啦